未補地價居屋

想問下距離依家首次發售日期 24年
買價4百萬
月入2萬9 (固定)

想問下借唔借到 8成

24 年如無意外只做6成

咁補埋地價要幾錢？

白居二個po有人答過, 自己入去爬文啦

新樓單位想起個閣樓大概幾錢？

sor,覆錯post

好似冇咩吸引

未補地價應該做唔到，最多6成，計落買自由市場仲抵

成數減 或者 年期減
有五年以上都得

自由市場稍為條件好少少嗰啲拍得住私樓

我指個價錢

你條件好眼角高姐

冇左政府擔保，最多借6成

兩萬九一個定兩個

白居二點都有擔保，人工唔驚
係過左20年樓，就可能做唔到九成二十五年

未必得

2萬9過到20年壓測？

如果講緊白居二, 有銀行擔保唔使壓測. 不過問題係佢層樓24年, 我幾肯定淨係做到6成按25年. 因為我最近睇過啲剛過20年公/居屋, 都唔比做6成以上了